Apple Watch series 2 gps問題

我本來跑步都會戴隻apple watch去幫我計距離同記番個路線，但我近排發現我隻Apple Watch係我跑步果時冇開到個gps(連番手機冇顯示路線圖同係活動記錄冇顯示gps個標誌），有冇巴打知點整？

隻錶有冇顯示先

隻錶係總結個畫面都冇顯示張地圖

有無戴電話？下次試下肯定斷左隻錶先跑